左膠日報 - 拒絕變性人表白,即是歧視, 必須判死刑

Source?

How dare you?

係連登係唔需要source

反正我就信了